懷疑協助12名港人非法越境 拘捕4男5女涉 協助逃犯罪

//警方今日清晨在九龍及新界拘捕4男5女，涉嫌干犯協助逃犯罪，懷疑9人早前協助12名港人非法越境。//

//何振東指，9名被捕人士，年齡界乎27至72歲，包括有前議員助理，也有人任職文職、廚師和音樂老師，與12人屬朋友關係，部分人曾經因為反修例事件被捕。他又說，案件仍在調查，當中一個非常重要的方向，包括9人是否有幫助其他人士潛逃，不排除再有人被捕。//

//至於本港警方在12港人被捕案中的角色，何振東說，被捕者干犯內地刑法遭公安拘捕，整個行動與香港警方沒有關係。//